屌喇星又話有死線？

點解無人set??

同政府合作拖到運動自動死？？

pish

831

係的話要 正式宣布

唔好set死綫
冇人有資格set死綫
冇必要set死綫
set完死綫升唔到級齋柒

推